搵工搵到好迷茫 (20)

又一個post
offer神

耶撚真係偽善
知道自己用個個價請唔到人
就話比一個月改善
我心諗改你條命咩

Interview神

啱啱收到電話 又係廣告

Offer神

Offer 神

Offer 神丫

分享下心路歷程

入黎LM
搵左工就黎成年
得幾份有得in

留名

Interview 神

今個禮拜抖抖 下個禮拜再開始send resume見工

又一個post

尋日睇now新聞，日本用AI機械人擔任HR

offer神,希望lunch time之後可以收到offer電話

X2

夜d share

X3

等你

恭喜

今個收到一份offer
但我想要個份等間second in
offer 神

interview神offer神

下個月生日，希望揾到好工，有份生日禮物

4

接住offer先，有得揀

good luck

offer神幾時先顯靈啊

新post 求offer

唉 send咗cv一段時間都搵唔到工
係咪真係要諗下轉行？
利申 非三大晒銀紙fg

Offer神
願袮的名受顯揚，願袮的國來臨， 願袮的旨意奉行在人間，如同在天上！

我真係好想做琴日份工
Offer神求你賜個offer比我啦

I say offer you say god!
Offer god! Offer god!

一齊跟我shout offer! Offer!
一齊跟我shout offer! Offer!
一齊跟我shout offer! Offer!

Offer神呀！！！
求下你比我上星期四second in過果份工既offer啦
我真係好想好想做果份呀

offer 神眷顧下我啦
失業失到抑鬱了

Offer!Offer!Offer!

offer offer offer

Offer offer offer

今日冇工sd得落...

近排都係，仲要好多post都見過

香港有個現象係
唔少行業都會話唔夠人 但係到真係apply左又無回音
究竟係請唔到人定唔請人

日資公司比offer我啦

真係sd唔落 唔係唔想搵其實

我都覺

Send 左好多份冇reply 好sad

Offer神，interview 神，
我想要今日個perm offer
唔好比錯temp job我

啲人請唔落手

衰咩？
學歷？經驗？

嚟in得就梗係學歷經驗都ok
但interview 表現麻麻

其實有八大畢業+唔relevant嘅pt exp 出interview嘅機會大唔大

見工表現有時好主觀啵，講到口疾疾定準備不足？

Offer 神 interview 神

我想返工呀

唔relevant經驗機會不大
除非係肯請fg嗰啲role
問題係嗰啲role都有啲會有relevant經驗嘅人apply

都有
有啲問題應該可以一早準備好啦
都講到1999
點請得落

咁就慘
盡量搵多d welcome fg嘅工算

有得見都唔準備唔好晒左個chance啦

其實係要求過高咋？
而家咁多fg 你地為左慳budget 請fg 真係唔出奇

8352
勤力啲返pt都有

今日d job post 一份都寄唔落手

爸打邊行?

咩行業

想問下大家 係咪普遍都係第一日番工先簽約 俾銀行戶口個d ?

想問之前有個爸打介紹份
Pxxxxr
仲係味度 搵唔番你

我之前係

今日就黎吹完場

今日第一日返工
公司勁西 超多野做
上一手都係做到頂唔順先走
而且垃圾港資公司好撚度縮 計錢計到盡
連wifi都唔比我地用
諗緊走唔走好 呢個唔係我鍾意既field
原本諗住做住呢份先 等我心儀果份工既offer
但依家暫時都未有call 住

希望過到試用期，試過打錯幾次野，唔係好熟d野

一個月內走吧 反正一日通知

但如果我捱左一個月 但我六月上間公司完約
咁我九月再出黎搵工 佢見我兩個月空左 會唔會好醜怪？

我指對上一份工六月完約 依家呢份新工就今日開始做

黎緊依幾日成個人shut down
岩岩有agent打黎都冇聽

可能係啦 但我哋人工唔係俾得好低
仲要top tier
有啲experienced hire嚟到in到一舊舊咁

why

Interview神
Offer神

好灰 今個星期比自己抖一抖

我仲灰啦
我比人撚完三日之後聽日又要in
今晚要收拾心情

係邊行？

兩個月都唔長姐 不過要諗好解釋先去in
但如果你唔等錢洗，好似都係快啲辭好
加油

岩岩電話響以為終於有工打黎
點知又廣告......

我搵左好耐工啦ching

Bank

咁應該勁多applications

我呢幾年黎行左好多怨枉路，自從比人炒完之後
我先空左差唔多半年
之後做完半年份工太遠再空成年
成年之後，入左垃圾到仆街既細公司做
電腦都唔比你用，原來請我番去教個新仔用完即棄
之後三個月比人炒埋
到呢家依份係正兩個月前比人炒個間既三條街
到最後我交齊數交岩數都比人炒

都多
但揀下揀下in得嘅都唔算好多

學歷我諗大部分人都有
都係睇有冇相關經驗？

主要係
相關經驗同前公司係咩公司

咁如果係請fg嘅post主要又會睇咩

睇local公司已經好辛苦 仲要睇埋海外分公司 唔洗試都知一定做死
上一手果個都話佢日日ot到七八點
走唔走好呢

人工福利點架

睇住jobsdb 走
多工就同佢898

絲打唔係event 咩

依家好似唔多工

打錯d咩先？

咁福利都好差 第一年唔俾放假

你地會唔會頹頹地跟住唔去見工

走啦
我個份job ad 話有雙糧, 跟住簽約話無
根本唔炒都走撚硬

欺騙人上當

轉左份工一個月
覺得唔係好適合
想走 近排工又唔多 見左又冇offer

好驚過三個月
到時離職理由又唔知寫咩

首先係度再次多謝咁多位巴絲打 （包括之前介紹工比我既巴打，雖然我最後有offer無去in )

講下背景先，我17fg8大文科，成績得second low ，不過係一間好知名既大公司做過summer intern.

其實我自從4月尾開始就搵工，搵既都係AE,當時見左兩間大公司（Global 500），但兩間都話我唔係讀bba,叫我轉其他post,我唔肯 之後就專心考試，當攞經驗，畢業再搵過。

到5月尾六月頭既時候再搵工，每日起身就係不停搵工，同埋上連登睇大家share搵工經歷 （係心態上幫左我好多）。

六月第二個星期既時候有一個offer,做返自己本科，但返左兩日就覺得間公司好濕9好仆街，同埋有hr朋友同我分析過、而我自己亦始終唔甘心一世做返本科果行（無前途無前景），所以就裸辭左。
係果幾日，我好似突然醒覺左，知道自己條路想點行，自己想要咩，所以就真係好認真咁搵工,但係果時居然無interview，每日既電話響都係廣告

好啦，有interview啦，好認真咁溫書準備、花成粒鐘化妝、落大雨都著住對高踭鞋著住條好斯文好唔合身既裙搭好耐車去見工，換來既只係hr西面、串你、質疑你、未比offer已經壓你價、貶低你既價值....
有一日終於忍唔住大喊左一場，果排情緒跌到谷底，日喊夜喊 行過大家樂，覺得收銀果位姐姐都叻過我，起碼佢有人請，佢識用收銀機 （當時有上黎講過自己唔開心，好彩得到好多巴打既支持鼓勵 ，我永遠都記得）

然後自己開始覺得咁落去唔得，就收埋左自己一星期，重新調整心情，講比自己聽，唔係我無用，係有更多人好過我姐；唔係我無用，係呢排多人搵工姐etc

上星期五既時候，居然連續收到四個interview 電話
星期一in左兩份，狀態出奇地好，可能因為自己無壓力，心態已經放鬆左
In緊既時候，已經睇到department head好滿意，講到明無更好既就會請我
好幸運地，兩份都真係比offer我，其中一份仲要無壓我價 另一間公司就福利好好，大公司

講左好多 但我重點想講，各位如果無經濟壓力，特別係fg,千祈唔好因為有offer而去做一份自己唔鐘意唔開心既工，要相信自己會得到更好
另一個重點係，見工既經驗真係幫到你好多，我由第一次見工時騰騰雞雞，驚驚青青，到而家都算對答如流，唔會比he/head既問題拋窒到，呢d都係要練，要儲返黎
雖然我而家既offer都唔高人工，但起碼係做到自己想做既職業，轉行成功 搵到自己想走既路

雖然未知前面係點，但我都好感激搵工帶比我既經驗，祝各位都搵到心儀既工作！

絲打都要加油 你個經歷好勵志

見AEON 請HR clerk 但上網話好伏..
又話要星期六日返工...

做SHOP假日都要返架。寫字樓就唔使。佢地有啲HR係駐SHOP的
唔好預高人工。
同埋日本人公司。

你幾時入職？諗住幾時走？

我都係呀絲打

做咩工呀最後？

咩大學咩major有冇intern part time

我係幫我間行請event 人

其實我未簡定 一間細公司，人工高少少，另一間大公司，人工低d,但福利好

多謝你

我就頂唔順所以做左一個月都無就裸辭左

想搵自己中意既工，都無offer

一直諗住你係event 公司

因為得event位請FG
其他比較少講

我都差唔多情況
感覺自己唔係好做得嚟
如果過唔到試用期就空 4 個月

真係要揀大公司。唔好揀錯。

最緊要相信自己

睇到絲打既分享好勵志
我係hea到7月頭先搵工既fg 文科
自己想做cs既工 所以好坐定粒六（客戶服務長期等人用）
發覺sd左幾份都無回音（淨係sd 5day)
之後識驚 見到jobsdb 有咩工都照sd cv
今個星期有好多interview
所以大家都要加油呀

利申未有offer但我好信自己可以搵到

Btw agent叫我試Asia miles hotline
唔會去試 好西呢份工（有朋友做緊，上個po都有巴打分享左）

見工見到好鬼頹 一個offer都無
完全無晒心情
呢兩日無send過cv

絲打加油 返工比心機

有少少後悔唔hea多陣先搵工
放得工食埋飯都9點
抖陣又話要訓 完全無哂人生

巴打可唔可以講下點解要簡大公司？ （可能呢個問題好無知 ）

我為左轉工
都狂見工
但不斷冇消息 見工見到頹

我都想裸辭 但我個行唔算大
如果裸辭 可能到時又係做份唔係好想做既工
過三個月就一個月通知
到時見工離職原因都好苦惱

有好幾份寫要有2-3年經驗嘅工，我雖然外國fg(有大半年 intern經驗)但照apply，佢地又肯interview我。有D有second in, 但係最後都係無offer
每次hr/ manager都會話我冇經驗，我都只係答對呢個行業好有熱誠、學野好快等等。
我都唔知要幾時先可以把握interview機會轉為offer

細公司做到陷家產
乜都係應份

同意
而且好聽就工作可能彈性啲，唔好就冇制度

見工好令人身心疲累

點算 走唔走好呢

見完工，等call係磨滅意志

offer神
interview神

最多一星期見兩份
見得多好頹

有得見先好

最燃火滾係依家份工人工一般，受同事氣(d說話單單打打)，仲慘過受客氣, 俾客屌應該，人工包，但俾同事單打係人工唔包

有時我自己唔撚去

同事閪真係好攞命

一個字 走

我等一個機會interview神，offer神

有d興趣
幾錢人工左右

準備今日interview

X2
有啲真係唔小心send左去，或者佢自己打比你
問你試唔試下in

有得揀嘅，頭一兩份工揀大公司會好啲
但大公司請FG多數出手低啲
捱返兩三年去轉工，真係易啲有interview
同埋interview嗰時有啲嘢傾下
可能人哋都想了解返大公司運作，順便sell下自己

我自己頭一份工係某行龍頭公司
就算之後轉去其他行業interview
D人都話「嘩！你喺呢度做過？」
依家份工舊公司係我哋個客
唔可以話呢份工令我易d有offer
但至少令我有張interview入場券

多謝share

我而家個offer都係某行業既龍頭公司，但出手真係低，所以內心好掙扎 不過聽完你同其他巴打咁講，我諗我識點簡

就快要見工，陣間比人串到一幢都無

其實有咩好諗
第一份一定講前途，細公司根本就唔會入

哪有咁易搵大公司

趁有時間同大家分享下面試
我都試過面試面到好灰心，花好多時間準備，結果又係唔得，比哂希望你、傾到好開心，最後都係無call
不過我想講，其實面試既過程真係學到好多野，例如學到點睇人西面，學到點睇人串你窒你，頭一兩次可能會即刻淆底，唔識反應，但當你試過幾次之後，你會發現d人串黎串去都係果幾樣（無經驗、你憑d乜），我有一次係比個manager串我：你呢d答案我聽過好多次啦，幾百個人都係咁講，你有無d新意架？

其實呢個時候佢唔係想知你真正既答案，係想睇你表現得淡唔淡定。（我當時都唔識反應，只係笑一笑，再9up幾句 ）所以面試經歷儲得多既第一個好處就係你以後見唔同人都會好淡定

另一樣係面試中學到既野就係如果有幸見到manager,即使佢最後話覺得你對呢個post唔熟悉都好，佢都會講好多關於呢個post既實際工作情況/行內人認為而家既生態運作係點，佢最後唔請你都好，起碼你有野袋左，到下次再in同類型post時候，你就可以當係自己既睇法

例如我以前見工成日強調自己點樣快上手，學科點樣幫助我工作etc,但有一次個manager同我講，其實呢個post最重要既係性格，而唔係你既知識或者乜乜乜，從此以後我見工就用自己性格（再輔助我參加過既比賽、實習等去證明）去做selling points,睇得出個效果有明顯改善

所以見工真係要見多d,儲多d,袋多d本錢落袋

Offer神呀。。。。
求下您啦。。。。。。

Offer 神呀

大概16k啦
睇ot幾多啦

今朝遞左信 終於可以過返正常時間生活

我個部門搵緊同事幫手
請緊hd/asso no exp都得

bank back office
handle daily administrative work
11k

星期一至五
朝9晚6

有興趣tel : kc1611

收到offer
但間公司好撚西 不了

Offer神呀
求你睇星期二見個份工既offer比我
我好想做個間公司

通常d offer 電話會幾點打黎

見完工等消息好消磨意志
仲要覺得自己in得唔好 都係gg了

俾一個interview call我就夠了

Offer神
琴日見個份工好想做

offer神

offer 神

哈哈，又衰一份

Interview 神 offer 神

比個call黎好嗎？

3日都冇啱的工apply

上星期見左一份,講到會請咁.點知

interview神,offer神

其實依度有幾多巴打係試過interview個陣講到話請
到最後冇收到offer

i know your feeling

me too

好多巴絲打話試過
上兩星期自己都試過

我而家份工最火滾係:

不要再說了

不嬲都唔可以相信佢地嘅任何舉動

最慘唔想要既offer佢又俾左我。想要既，得唔到

下星期要返了

呃人咖 唔好信
幾時先有offer 比我

報哂咁多學徒 interview 機會都無

除左haeco

但3月我無去interview 依加再報番學徒係咪會無機會叫我in

我都想問，求解答

岩岩先推左個西offer

haeco 唔係有手有腳就請咩

慘在唔太西，而且户口已開始乾

小弟之前4月交完FYP, TOP-UP Degree 畢業, 5月send CV, in咗3輪, 呢加已經請咗, 20k一個月

咁都叫做脫離失業 恭喜你先

等緊漫長既background check

加油

本來想去旅行，但好驚會咁而miss call。唔請我就唔好俾假希望我hihi

遇到想做嘅工真係好想打過去問結果
日日都等等等,通常最後都係甚麼也沒有

我後尾in左第二個position 終於有offer
可以做同事
一齊努力

有offer, 返新工前先去啦

20k....咩工咁好pay

返左個半月工， 開始見到啲西人西事。 如何自處 。。。

Miss call我會後悔，而且去到又係心掛掛，不是真正的快樂

咩
返左工第四日 個同事就快走
要我盡快上手 好大壓力
Btw一齊加油啦巴打

最後你有冇問
今日我都有份岩岩好1星期都想打去問

收到call interview, 但份工要shift

問題我3月無去interview 然後到前幾日再網上申請 今日都未打黎

上次第二日就打黎

可能已blacklist左

上次佢地叫我第二日打番去 約時間

我無左件事

多數1900 前都有機會收call

好頹 推左今日既interview

上次想約六點後見人地又唔得 又趕收工咁

我又蠢唔記得打番去

我公司子公司請24/7位, 3月到而家依然請唔到人

想轉工 sd咗十份終於有一份有得in 希望成功 5年無見過工 有啲緊張

Fg請唔請
日日ot

個post做咩？

CS性質, 唔太需要講英文蝗話
再講會俾人起底

可以話你聽而家見工難過12至13年好多

咁仲有冇請人

請
但係contract工
最尾個月ot得多啲因為要飛去event個場幫手

咩benefit?

上次搵工個陣又係要去旅行
我飛左條線比朋友叫佢幫我聽電話

只知道返通宵, 返紅日有allowance
得閒留意jobsdb, CTG, 一星期總會出一次job ad

我9月尾去而家鳩send直至8月尾

係咪公司名唔講得 成間公司得你1個人做野咩

你失業左差唔多成年?

我有諗過，但如果佢對話唔好或者問多一兩題問題即時食得屎

咁如果今個月內有interview有埋offer要你8月返工
咁你個旅行點算？

見工又要請假， 一個月通知期又唔短。搵到有興趣既工又難左

最hihi係要請假見工點知係假希望

梗係唔係叫個friend扮自己take offer啦
我個陣叫我個friend如果收到offer電話就同佢講我唔係香港會晏啲我會打返去覆佢
咁我收到friend通知就係外地打長途打返去間公司直接同佢傾
除非你去啲好偏僻既地方
如果唔係就算電話上網卡冇IDD或者用蛋
係酒店都可以打到長途嘛 都唔會傾得好耐嫁姐

香港有好多變態hr 覺得去旅行係不務正業。而且我得返唔夠一星期就返工，如果要interview 唔係得好多日子可以in

yes, 又要扮病睇醫生拎假紙，好煩

Mortgage drawdown個邊

自己本身又唔識講野 毒撚口疾疾 我都唔抱咩希望

我會直接講9月尾果幾日要請假
如果我未來上司唔允許, 就當發左一場夢

唉

有冇人已去社署申請失業津貼

爸打唔係見hm咩

唔請你

開頭實緊張 當練習會好d

你又啱

好sad

同問

我都想拎 反正日日坐電腦搵工都冇錢

pt last day個manager仲話想返工call佢，嗰時仲心諗都搵ft啦，仲做pt仔咩
點知......

食埋飯先返，今朝個面試屌佢老母。

做咩 hr好閪?

offer神,求你比offer電話我啦

幾時可以改變命運

求offer神

絕路先搵機場

約我9點，一早講明要早10分鐘到，咁我8點9到好正常啦，點知人地個OFFICE係全黑未開門，已經燥燥地。咁我就好靜咁陪埋人地啲職員等有鎖匙個人開門。

每一個職員出電梯，就問我一次「你邊位？」，我就不斷重覆講自己係約咗邊個邊個9點黎見工。

到咗9點(真係啱啱好)，揸KEY個同事就返到，大家魚貫咁入OFFICE，我就自動波坐係梳化聽候發落。係班職員入OFFICE的同時，當中就有一個人(一開頭都有問我黎做咩)向我表明佢就係「邊個」

我屌佢老母，一個正常HR見個求職者陪企你都會講聲唔好意思，介紹返自己，大約要再等幾耐啦。我屌佢老母，佢等開門嗰陣完全係企埋一邊。我屌佢母。

咁我被佢帶咗入去會議室，我同時留意到佢手上袋外賣早餐。咁我無為意，因為多數都係我做TEST既同時佢又食早餐，我做完佢又食完，咁大家開波入正題。又或者佢根本唔係IN我嗰個。

我屌佢老母，你居然慢慢施施然食埋早餐先黎IN我，我屌佢老母，食足45分鐘呀，我係會議室齋坐咗45分鐘呀。IN完先同我講要做TEST，係一個鐘既TEST呀。你啲時間管理得咁差，我屌佢老母，我知你今朝食咗餐蛋麵，我食咗個茶肉包咋屌你

機場好易被人請
有手有腳就得

On撚9公司
好大嫁間公司？

呢期好似無乜新post

yup

請左都肯定你西公司

想搵份20K CS/account servicing 嘅工點解咁難

9點先開門幾正

interview 電話就夠

呢個post 好多人搵到工了
幾時到我呀

有offer又如何

唔洗再番工比人閪
唔洗再番去個狗竇到
唔洗對住班耶撚上司同事
唔洗收閪人工
唔洗再比人搾壓
唔洗再話一個月做兩個月既數係應份
唔洗再用個部xp 機with 4:3 15 吋mon
唔洗再無locker 擺野擺到周枱都係

interview 電話 幾時有

弱撚智
嘥鳩人地啲時間,又要人早到但公司又未開
好心要嘆早餐就約人遲啲啦
比著我實餓死,朝早見的話我通常見完先食
btw我都試過,不過冇你個個咁嚴重
約兩點見,57分打佢direct line冇人聽
𨋢個個位冇窗又冇冷氣,又熱又焗
好彩等咗一陣有個男仔返放我入去

我見到自己未來

聽日兩個interview

中型啦，做零售既

一個都無

會唔會有班HR出黎話考求職者應變，耐性。
我要補多句，我等咗20分鐘已經打內線比佢，佢話要再等等。等你食埋早餐嘛

我懷疑揸匙嗰個係咪係樓下等到8點59先入電梯

上晝一份去熱完身之後晏晝黎真

起碼唔會仆街到用莫須有黎屈到你probat無人工加

一齊跟我shout offer! Offer!
一齊跟我shout offer! Offer!
一齊跟我shout offer! Offer!

Offer! Offer! Offer!

試過見一問係工廠大廈，又係到咗打電話。
電話無人聽 (唔知點解佢啲同事唔會幫手聽，可能佢人緣差啦)
手提無人聽
禁門鐘都無人聽

最後要不停敲佢公司個玻璃門先有人理。開咗門仲要同我講「我地個門鐘壞咗呀，所以先要你地打直綫比要搵嘅人」

Offer offer

我諗起你個野壞左呀

我都係

個電話要嚟裝飾

成年無返工了
唔知搵咩工 得返160K儲蓄

同樣搵工搵到好迷茫
有間公司係朋友介紹
offer，福利，工作時間都好滿意
但等咗一個月先可以見經理
見完經理又要等通知見老闆同HR
又唔知要等到幾時啦
但成日慛佢又唔係咁好
利申:真係對間公司好有誠意

你是你本身的傳奇
憑著你志氣會成大器

日日喺屋企成個廢人咁
個個出晒去返工
我就喺屋企等電話
咬住份積蓄過活

屌好仆街

有時會去到樓下打消念頭返轉頭
心諗 唉 都係唔見 都唔請架啦

好想打過去問呀

offer offer
聽日見工

見兩份呀

啱啱有份機場文職打黎約見
本身SEND呢間時人工都mark up 咗 (你知機場都好遠好貴)
最怕去到先黎壓價。

點解唔請長左
加唔加tg傾下

因為個event 11月完

冇Tg架，我之前都係叫人上jobsdb搵

好啦唔該你
另外想問下銀行係咪好少請ft marketing/ event back office

offer offer offer
offer 神

又唔係好少
不過難入啲因為唔算好多openings
同埋有時係搵vendor做

巴打幾歲？

interview 電話 一個都無

要通頂既都遇左唔好做 有d位仲要改個名懶係好聽咁 實際就做d唔關個名事既
利申 返緊 今朝遞左信

聽日要見3份工

又夠鐘吹完場

a字頭個間空運公司 而家應該大量請人 主要原因係因為要簽張１.5年長約同埋下星期有兩個test 無咩後路 都係一路搵緊 雖然有兩份有waiting list

邊間 好似諗唔到係咩

唔見有opening...
咁有既話咪都好難會請fg?

好似前幾日先report個ad
Perm應該冇乜機會請fg

絲打你係咪今年fg

Offer神請保佑我下星期有offer

聽日星期五啦
跪求offer神比星期一見個份工個offer我

因為聽過太多巴打話比人收返offer,所以唔敢輕舉妄動 而家hold左兩個offer，真正想做果間既Manager話會將我既資料比HR,之後Hr會再同我講返工既野。但另一間公司今日又打黎話會幫我印卡片，我唔知點算
覺得hold住人地個offer好狗，但又擔心比另一間收返offer

我好老，grad咗好耐
不過嚟緊可能要搵工

我冇鬥志再搵工啦……

電話裝錄音apps先

失敬曬
你都要搵工 人望高處？

收返offer咁狗

咁都唔係一份工做一世嘅
雖然呢份工好舒服
不過嚟緊上司走可能都冇得再咁舒服
所以都睇緊

上兩星期都有巴打分享過比間西公司收返offer

冇鬥志都要逼出黎架喇
加油呀

抖兩日再重新出發 頂住！

剛剛收到一個agent call聽日interview 唔知有冇伏
有冇巴打都in過agent?

哂人地時間同車錢

其實可以一試
有d job唔會就咁放job ad出黎

機場文員好似要輪24

Offer 神

offer神

offer神

offer神

佢有寫明個salary range 係個job post到 雖然已經係我嘅bottle line,但係冇工開都要照試 我concern係做咩公司多 希望係有d規模嘅

我想問你地係點樣hold offer?
同佢講話比啲時間你考慮咁樣？

俾幾日考慮，之後accept左先，揾藉口拖遲小小on board日期

由真mt到假mt,
到家陣搵admin executive assistant
都搵唔到既話我就做倉務員

講比幾日考慮唔驚hr直接讓比其他人咩

fg?

個post 少左人啦, 好事

希望我好快唔駛mon住個post

Interview神 offer神

應該好快又會加入返

好煎熬

拜多拜offer神

聽日見6IXTY 8 巴

Office or shop
不過都見過啲男仔做

做試身室

希望聽日睇岩有得sd

大公司多數都要做second in, 加上又多人報, 真係等到人都癲

絲打你係fg?

2nd in 唔係問題
At least有呢個機會

上面咪講咗唔係

Manager打電話黎比左offer我，佢話會比資料HR安排文件，但HR 又未通知我 好驚會收返我offer

Offer神
聽日星期五啦
求下你比琴日見個份我

岩中學畢業有咩工可以返？

唉，你真係世界另一個我

係咪要越做越差，同d中五中七仔鬥？

無追po
咁你做左幾耐呀
一直都係bank event?

臨訓前拜下interview神offer神先

希望男朋友有offer

再次拜interview神offer神

Interviwe神
Offer神

希望搵到份想做既工

N年前試過比人收offer

使唔使咁講野

搵唔到咪做住pt先
無謂自降身價做爛市

千其唔好做爛市
一做爛市... 分分鐘未來人工唔會再升 包括你跳槽出去

大公司唔會收人offer咁仆街掛

我做bank recruitment

Offer神呀
求下您啦

好眼訓，朝早個interview 改下星期見

海狗你又quit左份工咩
btw無教席準備加入失業大軍
下晝雖然有得in但機會唔大

我地可能都要諗轉行

Wtsapp 傾啦

愈降價對方愈唔想要你

退左fifa grp搵唔返你電話

我問希比先

個心好唔踏實

點解

Interview

offer 神
interview 神

求offer神
今日3份in求其1個有offer已滿足

求offer 神賜予一個offer
等second in 有機會
希望有second in

求offer 神比個offer 我

Offer 神
Interview 神

我想問去到reference check呢個位佢地有咩問題既話通常都會contact返黎掛? 就算touchwood西hr要返收返offer都好

無了 對上一次有工見已經係兩星期前
無offer完全

又有工見，連續4日都見工

之前份工好hea既關係,而家返左份新工1個禮拜都冇就已經想quit...

轉左份新工 番到唔想番
次次見完工都冇下文
但又唔想亂搵
呢度做野係好輕鬆
但係學唔到野 官僚 簡單複製化
唉 好想三個月內轉到工
唔係一個月通知 見新工要上報
唔知點解釋好

想問riceee 絲
同一間公司apply 2 pos係咪通常直接收皮

試過,照IN ,不過最後梗係見唔成

In 曬兩個pos?

一次過問曬,跟住叫兩條LINE MANAGER 出黎見,
見完就收工

個兩個manager 分開見既

Offer神
願袮的名受顯揚，願袮的國來臨， 願袮的旨意奉行在人間，如同在天上！

我真係好想做星期二in份工
Offer神求你賜個offer比我啦

星期五啦
求offer神比個offer我
收到既戒丁一星期

都叫做有得見下都好

有offer但title downgraded 想reject

八卦一下各位係返新工個時發覺同自己既預期有落差,你地會做住先去嘗試適應下定係襯試用期未過就諗住走

offer神
interview神
畀個offer我啦

未過試用期走

今朝見完一份agent搵嘅
一個鐘內就出咗2nd in email
要present case study同任你freestyle
毒撚表示好淆底

我依家就係咁
又唔想裸辭
近排冇咩工見
想做既又得個見字
辭左有機會好耐搵唔到工
最後都係求其搵份

連見工都咁有挑戰性
你有free style嗎

二十幾歳仔，冇大學學歷，對上一份工萬頭鬆啲，數年十九工作經驗，而家出返來想叫萬五，大家覺得有冇機？

做梗個份唔係太難頂就做住搵一份岩自己要求既工吧

我好後悔quit左份hea工。不過都好既。知自己其實想要啲乜

補充, 之前都係做啲十九clerk同assistant, 而家想揾份萬五左右既officer, 都係jobsdb搵（大家有冇其他搵寫字樓工既網介紹？)但好似好少咁

15K真係好難

想問邊度搵agent幫我搵工，畢業做左排廢青

但我見好多人冇U grad都14-5k....

唔會
照apply

果d係讀專科先有

想問下大家，其實如果有興趣投身event或marketing，香港有邊啲出名既公司？

Thx

25了 一年!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!無返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好多人有工返都未必有呢個數

巴打介唔介意講下返邊行?成年搵唔到係之前果份有手尾?

有野俾你準備都好 唔係太過份嘅話
讀完u應該都take it easy ge

offer 神
Our offer god in heaven holy be your name, your kingdom come, your will be done on earth as it in heaven

屌仲未收到hr電話 做野咁撚慢架

星期五唔想做嘢
我睇咗成朝淘寶

我想要offer阿hr bb offer 神bb

點解可以咁撚free

Offer神呀

我成朝都等緊電話

2點都未有電話

啱啱見完, 返5日, 要OT, 但無錢, OT完第二朝可以遲返2個鐘, 開13k, 俾佢壓到11-12k

我今日唔會打電話唔會出offer架啦

返埋今日，weekend放假備戰星期一interview

巴打搵到工又辭職？

即時比offer?
絲打可以做住搵呀

唔係啊, 有offer都應該唔take, 壓得太低

依家份工做得唔開心，想轉

支持你

明明我apply嘅工都高過requirements 咁都無interview

謝

夠鐘見工

我星期一見,好想打過去問
成日都心掛掛
offer神啊,求你賜與我offer

今日勁多垃圾電話
到而家已經有4個,唔知搞乜

今朝又send左5,6份
interview神offer神快d降臨啦

我都係 我有3個 痴線

我連垃圾電話都無

我蠢左為左想即刻走人駁高啲人工。點知原來中左伏呢兩日係度諗不如早啲同公司話我做唔掂啦。佢又可以peak season前搵到人

見完，琴日衰左咩今日講番出黎
都係等下offer 神保佑

漁護署份waiting幾時call我呀

冇野做又上嚟拜offer神

大家會唔會冇目的咁搵工？（大細公司，乜post 都照殺）

如果係咁呢個post應該唔存在

我係同我讀嘅相關嘅都會apply
細公司, 新公司, 大公司都有
利申: fg
求offer 求interview

想問下咁多位有冇send thank you letter 既習慣

冇經驗 想入行都好難...

唔係專科好似冇咩可以選，一係通殺

好撚濕鳩
$500差個少少都要壓你價

其實好多大公司個網都有post請人，但係好多都好似無係其他網落ads，咁其實係唔係真係請人

出嘅日期？

自己網登 唔洗比fee 去career website wo....

我有apply過 無回音

咁可能係 你唔係佢想請既人...

我apply個位已經係最低層 中學畢業就得

佢會覺得你 學歷過高 做唔長唔請...

I know that feel sis
都5點幾就放工 又要等下個禮拜
有幾個interview係下個禮拜
完全唔想去見

睇下benefit 睇下工作地點
咩post就做果行係果個 唔會咩工都sd

Offer神快啲顯靈

我忍唔住打咗去問,佢話仲見緊人
我都係,次次一in到想做嘅工
之後個啲工就全部冇心機in
連搵工都唔想

Same, 我好多都係apply中學畢業, 但好多都無回音

幸運都唔理我，緣份亦不曾相見

我唔敢打去 驚佢地覺得我個人chur
唔想見工就係想天真咁等個份睇落好有機會既工
媽呀好煎熬呀

有時真係睇你好唔好彩
有啲細公司真係好nice
雖然唔知佢係咪等人用先咁
但都好過啲串鳩你既interviewer
雖然唔想take個Offer
但個人都開心啲

有offer個啲都唔係想做嘅
希望offer神可以眷顧吓我
我想返一份想做嘅工,唔想下年又再搵工

算，得之我幸，失之我命

真係好難頂
日日成個腦都係,搞到夜晚失眠
之前又係有份工好似幾有機
結果晒咗兩個星期時間

星期一見完hiring manager
星期三見hr
hr 話hiring manager feedback 係positive
仲話會傾package
今日出post請人
心掛掛

我晚晚天光先訓到 朝早10就醒訓唔返
個心放唔低份工好大壓力

慘

呢樣真 壓力好大
我係訓兩三個鐘就醒一醒咁

我前排都係,日日訓得4個鐘
呢排就5,6個鐘
個人好攰,但又訓唔到,一合埋眼就諗起份工
無限loop

終於打左去公司問，個manager話真係ok左我個offer，但HR要個零星期先處理好文件 希望佢唔會呃我啦

大公司?

本身冇jd阿
見個陣hiring manager都問點解未出就知有呢份工
我話你地hr同事打比我

係呀 都唔知搞咩搞咁耐，明明我interview既時候一份文件都無比過佢地

多謝絲打 你搵工搵成點呀？

大公司係咁又要上board又成
我今日先收到電話過左reference check
準備緊contract了

冇聲氣
呢個星期都冇咩工apply
再冇工返就去完旅行先算

有冇人聽過AGroup agent
間野好似新開...

越大公司hr越慢 好似係

最後都係無電話

今星期申請左六份
最後都係冇電話

其實大家有冇話特登某段時段先apply工/ send email apply?
我一到星期六、日就淨係搵下job post, 然後save低留番星期日夜晚／星期一先apply

習慣就好

點先可以死心

下星期會有電話呢

我都係
平日既話會凌晨sd

如果凌晨send, 啲hr第二朝一開email, 第一封就係自己

呢16個係呢一年搵到的 算係橫財 唔識投資 每日少D
日日係屋企 心理上好難頂

以前做教練 不過都月月清 儲唔到 係呢一年有左呢筆錢 個人就懶
HEA下HEA下就一年... 開始醒覺 還好十月仲有4雞幾訂金可收返

以前去in一間ngo既暑假短期工，本來都唔係好想做，
不過臨時工就是但啦，結果試工2天（當然有錢），個工作氣氛同環境都差架啦，
但佢地好似po左呢個位好耐都無人apply(佢位置有d偏僻，但我屋企行到果去)
有d職員已經同我講話如果我做就好啦，可想而知係幾咁無人
結果最後一次時見到個主任，好仆街咁又cut短個上班期，話我本來都係頂替個走去生b既同事，所以返2個月變返1個月，
仲話要減我幾百蚊 first in 我果個同事都立即o哂咀咁望住佢
仆你個街人工又唔係高，咁計落簡直浪費我時間，仲要壓我價
我係interview到話無問題，返到去立即打返去話唔做
個負責同事有立即同我講返可以照返原本既工作期同人工，不過真心不了你老闆，自己慢慢捱繼續唔夠人手啦

星期一朝早返去最忙
好易miss email

邊間呀 ?

唔講啦，不過係做rehab既，rehab本身已經難請人，仲要係短期工，都要咁西
最後無耐就搵到份更加好既

會想走

見到rehab成日都請人

老老柒柒 我會覺得 如果一開頭已經覺得唔對路 之後會更差既可能性肯撚定大過之後會更好
愈做得耐 要做既野只會愈多 同事唔啱既又只會更多磨擦
到時用左2,3個月去所謂適應先發覺唔啱 走又空白期長左 唔走又要捱起碼1年
俾著我就早走早著 返一份唔啱既工個人係會迫到痴線的

如果識人介紹入黎做係咪真心鬆手好多😂
識個人但淆底未敢搵。。。

你地會唔會俾自己少少時間適應？ 一星期？一個月？

理智話俾我聽而家未有工見就點都做住先，但自己好想禮拜一同佢講唔做

仲要份工係俾人壓價先難頂，不過係自己蠢

我而家都係咁
諗緊走唔走好

我又係比人壓價 份工頭2個禮拜已經多野做到痴線
同班女人完全溝通唔到 小圈子
又成日講到自己點叻點叻 睇唔起90後
好想裸辭啊 屌

咁你要睇下你能力做佢公司夠唔夠囉
我表妹做緊teller叫我幫手我都唔幫
佢英文唔好
俾佢過到我嗰關上到去俾hiring manager
佢都只會話做乜俾呢啲candidate佢
到時我俾人鬧返轉頭

你要睇下你識嗰個係乜人
如果你識嗰個係hiring manager咁唔洗煩啦
如果唔係嘅我只會話有得in嘅機會大少少

幾時send email先最易睇到

普通weekday 夜晚send已經ok

日間都ok
夜晚係講緊平時要返工啲人

如果我靚d 可能易d有offer

Thx
佢唔係recruitment但大粒

即係你本身都靚

如果佢條team有opening咪大機啲
如果係refer俾其他team嘅只會多少少優勢

前排有個hr個仔搵工
都要俾到我哋幫手搵
但個仔係完全唔知自己想點嗰種
幫唔落

到頭來都係睇你表現

完全靠關係嘅垃圾公司另計

圖?

如果個HR/老細係嫁唔出既怨婦中女就仆街

所以我都諗住自己做下功課先唔敢搵人住

一般黎講fg會問d咩

睇下英文能力
自我介紹下講下intern/pt job duties
點解對份工有興趣咁上下

睇你cv有乜就問乜
可能會問下處境題囉

絲打你公司係咪全英interview

每日一拜offer神

睇個head咩人
大部分都全英, hiring manager如果係香港人可能最尾會講幾句中文...

我由一打俾人做phone screening嗰刻已經用英文
直到confirm請佢

咁chur phone screen已經英文

g9g intern得一份仲要做得唔耐
係唔係睇英文能力最重

咁咪知條友英文好唔好
做嘢冇得你準備定段英文先同鬼佬傾計架

普通話真心難過英文

我都想 係就唔駛咁講

Ultra agger
感覺上日文, 德文仲易過普通話

普通話除左叫唔使學寫之外

agent彈份sales executive嚟 話係跟project同見客 唔係sale嘢
但sales executive呢啲post唔係多數sale嘢咖咩 我唔想sale嘢

到時再問清楚公司lor
係咪唔做

其實都係sales 不過係corporate client

想問下個post 冇講immediate preferred
係咪代表個hr 會遲啲先睇cv

同一間公司有個post講明immediate highly preferred
第一日已經viewed + 打電話約interview

唔急要人個post就仲係received

都話唔一定要viewed先係睇咗
佢地都會有email 收

offer 神 interview 神

offer offer 神啊神

睇下咩類型公司
多數跟本身啲客，唔使點sale嘢嘅
最多佢哋有新project，咪搵啲啱佢哋用嘅product
得閒去見下客，吹下水，睇下市場動態有冇辦法r到單嗰啲

呢啲工都係唔多啱我 推咗個interview 唔該曬

Sad左成個禮拜
男朋友比左部switch我打發時間

其實邊一行既後勤文職唔洗OT?

死心 想轉行
想問下有咩穩定文職係可以比到無經驗，英文差手既人入行？有12k已經心足
（都算有一年admin assistant)

你依家做緊咩工？

星期一interview 求interview 神 保佑

其實除咗有另一個offer外，有咩會令到你哋會返咗兩三日工就走？
因為公司同一個post嘅人都係咁樣走咗
頭幾日都係教嘢為主，好想了解下
我自己就係做咗半個月開始想走
但又未搵到新工，繼續坐咗喺度

有冇巴打做過驗樓 ?

interview神
offer神

拜拜offer神

我以為段嘢係我自己打
完全講緊我而家嘅情況

我想問如果返左半個月
想辭職應該係同department head直接講
定自己走就算

咁快又一星期
interview神 offer神

份工完全無前途，workload多到變態，人工又低，番左一個星期已經忙到廁所都無時間去

聽日要收到電話呀

單聲 我唔做了 就得

聽日已經可以唔洗出現

同事西

搵日朝早打電話返去話唔做？
我要7日通知，都唔知點算好
坐下坐下可能過埋probation

我哋每條term d人都同其他term嘅人無乜交流
同埋個office有廿幾人都可以靜到無聲
就算傾偈多數都係自己term嘅人細細聲傾
其實係咪都會俾人覺得同事西？

仲未準備

我公司情況都係咁
個新人做左一日就走
話份工太悶
不過又真係既，又悶又冇前途，個package又唔係好

睇下要唔要7日通知 我就要 所以直接同阿頭講

我係未過一個月 就可以即日走
過左一個月先要一個禮拜通知

我而家仲要趕份report 聽日交比佢
但我諗住聽日放工就辭職

巴打係咩工咁惡做？

Hr 成個department都係閪女人

依個真 本身間公司啲野好複雜
已經take左notes都好難記得晒啲野
錯一兩次已經串鳩你 我咪講過囉之前講過嫁啦
返第3日已經嫌做得慢 但啲野又一時一樣
由第3日開始都直情放飯都冇嗌埋我一齊出去
4日走左

其實我覺得
俾人串/鬧都算係必經階段 以前返工個個新入職都一定會俾人話做得慢
自此我就知呢個只係一個循環，當然做耐左都仲慢就另計啦

下姐係返工第三日野都未上手就比人話做得慢係應該？
我做落左上晒手都慢既話比人話好正常
唔知其他公司係咪咁
但我做過幾間公司自己去教新人就唔會成隻老屎忽咁harsh既
新人做頭一個月唔適應 學新野要理解我就好體諒
更加唔會個新人返一個禮拜工都冇就串人鬧人
一返工就已經咁chur人 個新人嚇走之餘自己又要再請過人
咁chur黎係咪自己捉蟲？

唔係，我嘅意思只係唔洗太著緊人地講乜 不過聽你咁講你間公司真係好西

Sorry語氣重左
我只係想表達啲同事係自己新入職頭幾日都已經咁harsh
第日做耐左日子仲會更加難過不如早走早著
西同事仲恐怖過西公司

啱嘅，西同事/老屎忽真係好惡頂
弊在未返工真係好難知入面情況點

我依家條term
初頭唔會俾嘢你做，覺得教晒你所有嘢先俾你掂
但好多嘢其實唔落手做，邊知啱定錯
到你已經坐咗喺度一個月開始自己落手做
俾人發現有嘢做錯咗
就會變成「呢條友坐咗喺度一個月乜都唔識」
之後背後俾啲隔離term恥笑

以前我公司教新人係第一日講完流程點用system
就丟啲細客俾你跟下
咁一路跟一路教，反而易上手同無咁易錯
同埋大家同事都係覺得最緊要「問」
所以嗰時間公司好多人都一做做幾年

所以聞到有唔妥仲有得即日走就好走
唔需要浪費時間

岩呀有唔識就要問 問左就要take notes
自己做新人同教新人都係咁做
但上面講個間公司 啲野真係複雜
有啲野未搞清楚 問啲相類似既野第三次已經發晦氣
久而久之咪唔敢問之後做錯
但反而我上年教個啲summer intern
講到明唔識真係要問 我地唔介意答同教多你幾次
但幾個都係唔開口問野但又唔take notes又做錯晒
提完佢地要問都係嘥氣 都係唔會問

我一樣情況
忍左差唔多一個月
準備走

巴打Hr fg? 我都係 聽日第一日返工

各位巴打唔知仲記唔記得我之前有份18k既工祼辭左呢
利申：16 fresh grad非專科
做左2個月

18都辭

係其中一個原因要輪班
佢地流失量都幾高

oic

份工點差法

係呀
冇13k 都做 我真係好後悔

Btw你聽日返工加油呀

求介紹

18 輪班已經好高
求介紹

offer 神 interview 神

求介紹x2

岩岩又送左一堆CV出去
Call 神
Interview 神
Offer 神

聽日有份second in
先拜interview神
再拜offer神
搵工搵到心力交瘁 好辛苦

Offfer神 interview神
保佑我聽日收到offer啦

想轉工
好無力

有冇人用ctgoodjobs?
個job search & job alert係咪廢廢地，明明日日留意住，但係有啲工會miss咗
要係indeed/jobsdb見到，先發現ctgoodjobs都有....

D工比較少 因為主打NGO

一份b2b sales
5日 0830-1800（會ot ~30分鐘）
12500底
1%佣
打call搵客（無舊客俾你跟）
點睇

其實唔想miss可以用gxjobs黎search
有D未必係job title既keyword 佢都search倒

I know your feel, bro

求offer神保佑我聽日收到offer

不了 打CALL工最難頂

對客做SALES賣鞋仲 >>>> 打CALL SALES

冇benefits
冇出去食飯時間
任何更都Chur到仆街
自己一個Handle phone call,報價,一日要追at least1000封email.仲要你根本追唔切d email
18k你都做？

media 定 機場

紅日/通宵冇津貼真係不了

又到星期一，又要努力搵工

沒有最西

計返人地有allowance 咪一樣數
不過見到要做嘅嘢就真係有啲低

offer神,interview神

一份工上上星期二 in，另份工上上星期四 in。兩份都無回音，係咪已經無機

係

所以我想走但有心無力

通常一個禮拜通知

見唔成咪當去參觀下間公司 interview tour

又話開個mt post我做（雖然無講實）
就兩個星期都無回音

Offer神
願袮的名受顯揚，願袮的國來臨， 願袮的旨意奉行在人間，如同在天上！

我真係好想做上星期二in個份工
Offer神求你賜個offer比我啦

Offer神
希望我訓醒後聽到你既電話

OFFER 神 我要轉工呀

陣間見工，見完繼續番閪工

一樣

祈求天父做十分鐘好人 賜我一個call

又去見工。見到個人都無晒心機。

每日起身返工都好後悔做咩quit左份hea工。禮拜六仲要失眠

今日第1日返禮拜一啲抑鬱感覺返晒黎

未習慣咋。

之前轉咗工 而家呢份16k 5day
老闆好好 同事麻麻 正正常常喇
好遠 返工加放工要3個鐘
話就話marketing
實質就高級打雜
而家一星期做marketing嘢嘅task
可能得返30%左右
想學mkt嘢都無得邊做邊學 亦無人教到我
(因為根本無時間做mkt嘢, 本身唔係讀mkt 半途出家）
而家返咗兩個月左右
呢個時勢想跳船會否好不智
求屌醒

或者啦,話唔定我放大左個問題。但真係好撚難頂
俾個支那佬玩到我謝

Interview 神 今日in 求有offer

Offer神呀。。。。。
我求求您啦。。。。。。
請賜我offer

搵多一位同事幫手

hd/asso

bank back office
mortgage admin 11k
星期一至五 朝9晚6
no exp/fresh grad都得

有興趣tel : kc 1611

offer 神
interview 神
求賜一個offer

今日聽日都要見工
已經見到好攰唔想去

我本身返緊工要一個月通知都有offer 啦，大家加油

我都後悔 點解唔做到比人炒個陣

想轉工連interview call都未有

再拜offer神

見完，又係話仲見緊其他求職者

我要返工呀

又死一份

衰咩？

爛cv

今日拜拜offer 神先

拜見offer神

我都係 搵左 in左 又冇下文
灰到一個點
同人呻兩句
D人說算講鼓勵說話 反而覺得好諷刺
次次見完都係咁 唔係話鼓勵就解決到
其實我都係想呻下 唔駛鼓勵我

Apply左兩三份 有得in好過咩都冇

一星期冇消息已經唔會再諗

所以我未走
雖然份工好hea好悶
至少有份糧

完全明白...
D人話咩咁要努力搵工啦
我就會有D嬲

唔係自己個行既工我發覺真係好難見

閪而低人工又多野做點睇

我聽日去做written test , 見都未見

岩岩見左份文員工 即刻叫我聽日上班
希望無伏

聽日上班通常都伏

其實想知 如果呢啲情況點計糧
未做足一個月就quit又點計

好唔好打去問

無必要打。

已經失業半年有多 希望今次份工做得長 唔好咁伏啦

扣除左星期日既公眾假期

係 個d努力搵工 總會搵到既 你掂既
真係聽到
掂就唔會咁多都唔得
實轉到工架 睇你咩要求姐

offer神求賜與你比offer我

offer神求你賜與比offer我

上面笑左

(Show Blocked User-操你媽逼真牛B)
阻住我睇post

即係出半個月糧？
咁未夠一個月quit日薪點計

( Show Blocked User-操你媽逼真牛B )
Block到未啊

今個月得1/7 唔計，其他日子照出糧

我意思係好似上面位巴打咁聽日返工都照出成個月？

點解搵份想做嘅工都咁難
神啊求你幫幫我,我只係想返份我想做嘅工

睇公司，有d 細既唔想煩成個月出
大公司梗係pro rata

交信佢先知訂
佢叫我每日番少一粒鐘人工一樣

我都啱啱見完

拜 interview 神

Same
可唔可以俾份我想返既工既offer我

點解唔可以比份工我，我明明有熱誠工作

咁898 啦

等錢洗咪返住再搵囉

係番半個月叫佢收檔

眼見其他fg都有好offer 我覺得自己是0

巴打8大FG
好奀WO

細公司準備做奴隸

個人好頹 改左今日個interview去聽日

如果interviewer 問你其他公司有沒offer會點答

唔好亂黎呀hea工唔易搵架我覺得

份新工返左第一日我有衝動食回頭草不過已經請左人咋

應該點樣重拾心情

有=冇offer
冇=壓價

全程英文interview

點樣邊做邊搵，得返請假見工？

Hea都唔係問題 冇野學先係問題
出面呢個職位要做既野 呢度唔駛
想係度做四十年 做到退休 咁咪冇問題
但你想轉工搵個好d offer, 咁就難d
因為自知出去做斤兩唔夠
hea係好 如果你當初辛苦過捱過
依家係高職位既話

見完工，跟住又開始揾工，loop到幾時

低職位都冇野學
真係唔知點轉工

細公司既管理真係好撚好笑，救撚命

集氣，offer son, interview son

見咩POST?

i just waiting a fuckin call

call me back fuck you

跪求offer

求offer
唔想再in

求offer x2

我今日全程中文😁

一個call 都無

小弟周不時都有捐下錢，可唔可以念在有善心
Offer 比個offer 我啦

我成日俾錢馬會做善事，interview, offer, come on baby😄

我真係捐個d
唔係做善事鋪草皮比海嵐一號跑個d

offer 神阿

點解個hr要儲埋成班人先in, 好辛苦呀

HR狗全部俾雷劈啦屌

開得貴又壓價

開得平又覺得你唔係長做

In完又係時候返去send cv

屌你冇工好sd喇

我呢幾日都冇apply工=冇得interview=冇offer

個FD介紹份工，見完一次要見第2次
等左成個星期都冇CALL，又話實請咁

都係再SD下穩陣D ，唉
拜下OFFER 神

今日全程普通話 in fail

有interview但係唔想去

咩公司咩位
見得成offer應該唔錯喎

大型中資公司assistant 位

再拜拜offer 神

一樣 唔係唔想搵 比人話我hea

電話響啦好嗎
interview神
offer神

點解我見唔到有架

我成日見到中資就skip

想問問各位巴打意見，15000-16000輪三班，各位覺得如何？（network)

落雨更加唔想去
不過照去啦,可能上到去有驚喜呢

係contract 工來

落雨真係見工大敵

呢排啲工都
不過我發現一落狗屎就乜叉都冇
上次打風之後個2w天氣都好差
個2w乜電話都冇

超狼狽,又呢到濕個到濕,上到去Hp已經減咗一半

落雨冇心機做

出面個11k fg post你地點睇

??

Fg 11k是咪侮辱嗰個

見到啦,11k 冇 career path 可言

扮工

如果11k 係basic salary 另加commission. 扺唔抵屌

11k又真係低左啲，但係個post入面都會覺得呢個價無問題

我會睇埋大細公司&其他福利
同埋有啲公司係proba前後唔同價

打俾hr reject offer佢叫我諗多幾日

5點半了 又無電話
上星期三見 佢話想快啲請到人
到今日都無打比我係咪啫係已經請左第個

未夠一個星期 仲有機會既巴打

我都等緊

夠鐘吹完場雞

快D打電話黎啦 講到好想請咁 預左俾你壓價
仲唔打黎

星期五見完既工又出job ad
好波

大家點睇

17 fg 有間算係大公司既intern 既interview
工作內容係自己想做既野
講明人工應該低到喊
但文科grad毫無經驗+話有可能headcount轉perm
雖然in都未in但屌唔屌得過

9k嗰份？

算係大公司，即係唔係真係大？
就咁聽屌唔過

唔係 tbh 9k都未必有

MNC係香港既office唔大

相關問題
入top tier做普通officer, career path麻麻, 預左做1-2年就走 咁仲做唔做好

但係佢無講明轉perm個可能性有幾大 同埋之後嘅offer係點喎

俾offer你？
冇其他offer咪做住先
起碼都叫大公司

我打算in果時問
好驚好似D人講出黎第一份工人工低之後就升唔上

決定唔報工等上星期個份俾offer

所以都係問清楚好
咁如果佢之後轉perm嘅offer好 你咪當個陣先係第一份工囉

如果講到明intern又唔會嘅
不過你要諗值唔值
你都grad咗點解仲做intern
下份工hr都會問你

除非你睇到好明確嘅path
知自己條路點行

學到嘅skills出去搵唔搵到食？
頭幾份工公司名響有幫助砌靚cv

都係做普通admin野咋

都ok啦
你fg你預人哋俾乜你做

Offer 神pls

都係嘅
只係我想睇下搵唔搵到份path好啲嘅，可能做到多幾年有grade嘅工，不過世事邊有咁美好

到時再跳囉
你都係預做一兩年咋嘛
如果support role就一年倒夠啦

我會好好諗下
多謝絲打意見

又係你
唔做uw喇？

如果轉倒perm都有path既

搵唔到嘛
係諗下officer定associate好

八大文科

唔好笑啦

轉perm呢家嘢好冇保證

Exact7ly

巴打想問你 fresh 定點
有冇 shift awollance

做左幾年野，津貼已包

轉行定點 ？
有經驗要 shift 唔似係呢個價
唔知係咪上得連登多

Support轉去network
五日

係咪大公司？有path都ok嘅
Network都叫好過support

都算係大公司，假期都唔錯15日

今日in完 份工人工比依加多7成 好想做
但要求好高 佢地話已經請咗半年都搵唔啱 機會應該好渺茫

如果依家返左幾日新工 呢個星期內連續兩日有interview 安排唔到係同一日
連請兩日病假會唔會好差 我返左一星期都唔夠

Btw拜interview神offer神 保佑我有offer呀！

OFFER 神 出黎未

好想有offer阿 offer神

我都試過返第一個星期內就射波

咩工嚟

我覺得如果你射得就預左好快走，唔係實好多閒言閒語

Offer神 保佑聽日順利簽約

冇事喎
可能因為嗰陣唔係office 出去做attachment
上司仲驚我係咪唔慣
我做咗10個月，啲同事都好好當我女咁錫
但因為我返office嗰陣真係做好多好多嘢

依家過咗2年仲有聯絡

可能就係因為你係女

我公司有好多阿姐架
最錫我都係啲姐姐媽媽級

你好好彩

所以team culture都好重要
我嗰陣都有難頂同事
不過我入咗去冇耐佢都走咗
之後條team就好和諧
依家條team又係好玩得
隔離房成日話我哋大大聲笑好開心咁

同埋做到嘢都重要嘅
見你乖乖哋肯學又做到
實有人撐有人錫

呢度好多巴絲都係頂唔順啲同事所以走

我好好彩
同埋我interview嗰陣已經冇扮嘢
咁manager覺得我性格都fit到條team掛

不過我都明可遇不可求
我都好怕啲老屎忽嗰啲

返Lab

我都想知 今日見完一份 佢都有咁問 我老實答有 因為我係fg 唔想呃人

拜完interview 神就有interview
但係未有interview 封email
offer神 offer神 offer神

我拜極都無

佢有話會出email? 冇咪聽日打返去問下

Line mgr 見完我仲要俾多次application hr
日
明明已經講到請咁濟

你太年輕了
靚女喺堆hr女人入邊係冇著數的

佢話有 仲要話有張form 填

又輸左俾個女仔
識個hr話佢in得好好

講野始終唔夠人叻 內向慢熱

有得練
見多啲工
逼自己放膽講

自問係好過之前好多
都feel到對方ok
但佢之後in個女仔就輸左
講野一定係女叻d... 個個好自信開心咁
我就沉著踏實

嘩,7成

冇咩工 send得兩句 唉

聽日SEND 夠20份

新post又黎緊啦

又唔好講到話一定女仔叻啲
連你對自己都冇信心邊個會信你
加油

係冇工 我仲要揀工

OFFER神

但諗諗下我都係唔想放棄呢兩個機會 雖然連請兩日好仆街

Offer神保佑我呀

㚥灰

一有interview就好大壓力

INTERVIEW厭倦症
有得IN唔等於請

係囉屌你
好撚厭倦
明明自己interview skill已有進步
都係無人請

每in多次就多個機會
唔好放棄呀

我公司都係sick leave冇人工

我又係輸俾fg喎屌
同埋佢開到口介紹個post我做架啦
咁都衰撚左
不過我真係唔係好aggressive 既人
根本扮唔到

Btw in人既都係hr
佢地是咪真係有咁既能力去判斷人

hr同line manager都要見架
多數HR screen走都係language唔好，唔presentable 呢啲大路嘢

MO BO一樣要aggressive...
起碼interview 呃到人

紅字個度因為我本身in admin既
咁佢覺得我有potential 就問我試唔試mt啦
傾完一輪我都答佢ok
但佢就揀撚左條女

條女聽落都aggressive 架
無喇佢淨係准我apply一邊
況且就算我做admin 見到條女都督眼督鼻

唔好逼我提出遞信啦屌

唔好逼我提早遞信啦屌

下個星期In 政府pro grade 工
幾年無interview 過 成個星期都好驚好不安

所以大公司咪outsource recruitment 俾出邊啲recruitment firm做
加上唔係個個想做Headhunt 嘅

訓前再拜一拜
Offer神
求下你保佑我收到個offer

出面d firm成日介紹人做contract
又話會轉perm
都唔知堅定流

你hku都咁難
無再搵broker?

問清楚reason of opening
唔怕嘥時間interview咪直接問hiring manager
如果佢有你想入嘅firm咪見咗先
可能manager鍾意你有opportunity 俾你

好想做今日2nd in個間
offer神求你俾呢個offer我啦
唔好又repost job ad啦好嗎

有啊
不過上次computer test 衰左
屋漏偏逢連夜雨

日文工永遠淨係得萬幾蚊文員/sales
想搵人工高少少都無

有得揀先至係老闆

我會訓得唔好

雖然都有interview
但好似都唔係好岩做
繼續拜拜interview神offer神

重新出發

咩事？

offer神,求你聽朝比offer電話我啦

不過應該衰得七七八八

我九成衰咗

咁多份都係咩

都有offer嘅,但唔啱推咗
想做個啲...

Same here

呢兩星期懶左d
要回復不斷send cv不斷interview

等埋今日就死心

拜interview 神

Call 我呀

樓豬我要求抱抱呀
等得好辛苦呀

至高無上的Offer神呀
求求您
賜我offer

offer神阿

OH! OH! OH!
想你想得好孤寂
我想你想得好痛心

我要想做個份工既offer呀！

唉,我個份已經收咗皮
抱抱

上次見完個agent,今日打黎又話第二間保險公司請mkt 問我有冇興趣

邊間保險

我又返返黎加入大家啦

間公司打黎同你講fail?
你上個禮拜尾先打去問仲見緊人咋喎

成間公司係咪得一個hr 做interview screen 人
啱啱打黎約做phone interview 又係上次做phone in 嗰個

MM

見完工等offer心情好不安

好似唔係第一次見你返黎

因咩事要番黎？

其實好好奇你地expect幾錢人工

12-14

甘你搵到工未

今年u fg?

社會大學 year 2

Yes 太高？

幫你改返個字
未搵到

應該係睇你返幾多日 大公司定細公司 紅日定勞工假而定

12-14 應該適用於大部分公司工種喎？

點解又返黎

係囉

其實我建議如果係大公司建議你填10-11k 等你入到去做三個月再博佢加你人工 起碼有工開先 手停口停 假如你無工作經驗

10-11 u serious?

[/red]你係做到野係醒目既話[/red] 三個月後你唔叫加人工 你老闆都加你人工到14-15k 如果你一開波填14k怕你連機會都無